選民登記一問

區議會投到立法會係咪都投到
唔洗再登記？

係